最近文匯大公報不停扮黃轉藍/淺黃作文

屌你老母啦党報
以為咁撚易就想分化香港人整熄團火?
冇人會信你哋班冚家剷呀屌你老母

呢個橋段我已經見過第三次啦

佢哋嘅目標受眾根本唔係我哋
咁寫係俾啲藍嘅等佢哋覺得自己啱
你知啦，講咩佢哋都會信

本身都冇人睇

真

依家SSP某D地方朝朝免費派
撞啱無左連儂牆中和好輸蝕

個個受訪者自白同對答都好相似
大家信唔信

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問我愛大波妹👅(會員#146642)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

[反抗分化] 全力反駁分化奶共狗言論

求其都搵到你奶共紀錄呀屌你老母

入呢個post吠啦垃圾，仲唔快撚啲?
藍屍割陶輝啦，深定淺都係咁話

偷人帳號仲想扮手足?你都戇撚鳩
成撚日話老鳳推人去坐監，其實就係你條賤賊想順利暗殺文宣手足
屌你老母，去多謝手足唔去做，分化手足就做撚到十足
係人都知你係對家啦
成功罷免咗中国瑜即刻吠老鳳
好撚嬲呀?